講實，任何支持過熱普城既人都應該人道毀滅

咁多人講過呢d人有問題
都仲支持、投票、捐錢
仲生存真係阻礙人類進步
第日投返民建聯都做得出

對唔住 我知錯了